P 牌+ 女司機 + Jazz/ Fit = 馬路炸彈

見到呢d 真係避之則吉

女司機 = 馬路炸彈

P 牌+ 女司機 += 馬路核彈

篤油扭右輕輕掂到就可以等派彩
何樂而不為

今日見到有個P牌 大媽係路中間（中線想cut 左）打曬燈唔郁...

條路已經無咩車 連cut 線嘅勇氣都無

女司機+ tsla = 核彈

咁佢無做錯喎
無人讓咪停低等

所以呢d 路就算行大路都要收慢
費事比d on9 隊

cam 主套brake 幾好收

啲女人揸車係咪成日都發緊夢

自己係靚車唔會想咁

樓主咪女司機

柒吓柒吓咁
如果有車直隊埋去
佢司機位 死鳩硬

P 牌+ 女司機 = 馬路沙皇炸彈

馬路3寶
老人 女人 老女人

呢個情況如果cam主煞唔切隊左埋去都應該係當cam主贏？P牌仔唔熟呢啲case

小路出大路
大路嗰個贏晒
而且cam主好明顯影到女司機係讓線無停車

如果真係撞到
除非撞到嗰下係p牌女司機入得晒線
而cam主係撞佢車尾
女司機係完全快得過晒cam主先有機會比女司機走得甩

Cam主隊正條傻閪尾先會輸
隊側邊都係cam主贏

唔該師兄學到野了

中文F

條路已經無咩車

Jazz/Fit post一定要有圖

緩衝有效

仲有一種可能，can 主超速
搵少少錢証明到的話就係cam主錯